各位點睇大陸微博炒大香港事件?

而家微博日日10條熱搜裡面,起碼有2-3條有關香港
人民日報環球時報央視新聞等官媒不斷炒大香港事件
同以往反應成對比 營造香港人全部係港獨既氣氛
目的係為左激發民眾的民族情緒??

分化兩地 前幾日同個大陸人傾完 原來佢哋剩係知道呢3樣嘢
-林鄭已經撤回修例
-我地港獨
-美國英國俾錢我地搞事

民投決 -人民 投票 決定 正式成立

以備鎮壓時做輿論備掛

以備鎮壓時做輿論準備掛

微博全部香港負面野

其實都唔需要大陸支持。用100%既力，得到5%既人覺醒。咁不如用200%既力，出力外國文宣。係危急既時候，prioritise香港人有限既資源。

外國文宣都已經好夠
而家有邊個國家唔知香港咩事
而家集中攪好個5%
大陸人鐘意跟風
有5%就會有連鎖反應
從內部支解支那

反射條件做出黎的自我保護，極權真係得兩招，謊言與暴力。。

可以放片上ipfs直傳入去

和理非：集合文宣穿過防火牆，用區塊鏈技術把文宣資訊直流中國